巴絲打們試過用咩方式出貓?

是咁的，
讀緊世界排名頭50其中一間U

成日發夢見到人出貓
亦都發過自己出貓嘅

喺呢度拋磚引玉講下自己發夢試過點出貓

"出貓最重要唔係隱密
而係唔可以畀人起到賊贓"

- notes寫喺計數機機蓋同電池蓋內側
注意支筆要同個蓋一樣色，墨水同部機嘅塑膠顏色有少少唔同，正路只要調整好角度靠反光就會清楚睇到。
而且部計數機同你征戰多年一定會有花，只要寫得夠陰濕就算畀監考員斷正佢都未必搵到你寫喺邊。
有做過用隱形墨水出貓嘅思想實驗，不過支紫外光燈好難搞，搵方法棄贓或者收埋佢仲簡單。

- 收notes喺紙巾裡面
建議去廁所睇，睇完順便沖走。識朋友會扮呻鼻偷睇，但係好容易斷正。

不過事實係以上出貓手法都需要一份精簡而又涵蓋到考試範圍嘅notes。如果你有實力寫到份notes出嚟，其實應該已經有實力pass。連pass都無信心嘅話，其實出貓都唔太適合你。

寫喺手心度
睇完用手汗溶咗啲字佢

巴打本身手汗多?
呢個毀屍滅跡方法掂

大學應該開一門出貓學, 教人出貓

溫哂入腦

我發夢都見過
大學考試人多班監考成日都wfc

有好多大學生其實唔係大學畢業
只係出貓學pass

寫係左手手板 合埋隻手或者反面擺係張檯度根本無人會見過

最屈機係你喇巴打
不過認真，唔支持出貓
讀書

講笑
最直接抄隔嚟 我同我鄰座成日兩個人做一份卷
好似測啲文章咁 佢由頭做起我由尾做起 再互抄

試過直接放本書係枱面

覆到一班彈咗app
讀書嘅嘢總會有機會用返
記得嘅話至少可以拎嚟撻下人先

有冇諗過搵人代考

有 dse果期有諗過請狀元比我考

毒撚無試過單機以外嘅玩法
硬係覺得溝通好容易出問題

代考好貴
而且一畀人查到就

可能同佢有默契 永遠我識嘅佢唔識 佢識嘅我唔識
加埋就會pass 有時加乘仲會高分

一人識一半
完美分工

不過得中文呢科出到
其他科都廢事出 炒就炒

有冇人dse出貓

寫晒一張紙光明正大放枱面，只要夠淡定，冇人會懷疑你張紙係依家寫定係一早寫好

最危險既做法先係最安全

大學仲要出貓
D考試大部分open book
出唔到